Save HK藍絲：蘋果日報連續4日報道及批判陶輝芝麻小事

芝麻小事

犯法就要拉

外國勢力

係咪暗示一哥都身有屎呢？

陶輝咪外國勢力囉

唔知佢地咁樣有冇趕走「淺藍」同「中立」呢？

Pk:唔想俾人拉就唔好犯法

有人犯法就要拉
今次無事=雙重標準
法治變人治

即係同一件事，我鍾意拉就拉
我鍾意某位權貴高層，犯左法都當睇唔到

完全隨心情去執法
警隊已經腐敗倒退70 80貪污年代
必須解散重組

我由細到大係度諗
一班社會上最權力武裝執法者集體犯法
究竟有無更高權力機關可以去執法？

好多人要救救陶sir
所以尋日要搞廢校炸彈

真係好心急

有冇人睇得明個jensen fong up 乜

藍屍弱智真係唔係講笑

犯法就要拉，咁講佔路都係小事啦

佢間接承認左佢係弱智
間接承認

藍絲: 犯法就要拉

犯法就要拉
嚴正執法吖

吓，當年你地都話唐英年僭建好大件事架喎

呢班傻閪個邏輯根本對話不能

陶輝係英國狗 愛囯藍絲及早割蔗啦

分分鐘佢地連陶輝係鬼佬都唔知

on9 當時陳淑莊都係咁比藍媒批鬥違反限聚令啦
差佬仲要去埋間酒吧拎cctv

應該問藍屍, 果件六歲暴徒拉左未丫嘛

班藍絲支持嘅唔係嚴正執法
只係支持警察做乜都得

班賤種真係好撚柒呀

攬撚完班外籍狗到你地瀨野時咪又係俾班狗兇番轉頭
到時又要出post話點解撐完警會遭到打壓
嚴正執法呀

狗奴才，支持主子有特權

笑死人

藍絲果然係中國奴隸底子

知唔知咩叫嚴正執法
阿蛇做野洗唔洗你教

傻閪藍絲自己交埋交埋啲稅上繳曬畀popo都仲幫人講說話
真係夠曬聽話

狗奴才想「賜特權」比政府

無諗過政府將來會用特權黎對付返你
睇下班愛國小粉紅食回力鏢食得幾開心

狗奴才
係香港一路享受平等民主，欲思想上想要做奴才

犯法就要拉，藍絲唔係成日講既咩

做咩突然承認蘋果有傳媒威力
我以為全港都睇東方星島添

陳淑莊就大事
陶輝就小事？

咩叫芝麻小事?
犯法就係犯法

都係姓陶祖先係陶淵明好似係

咁都間接？
直接都唔信啦

唔係警隊內部有人篤灰，毒果邊會有料

犯法就犯法

佢幫大家定立好目標

有，軍隊
不過...

冇做過邊個打擊都唔怕啦做咗又話人針對你

美國係平民

你哋唔想俾人查 唔該你哋唔好犯法

貪污都小事?

陳 單野追擊左成個月

佢係咪暗示緊梁振英？

收UGL 外國勢力五千萬
之後踢爆唐唐潛建

7.21班白衫人，嗰個的士司機已經見到

藍屍: 對比班黑警殺人強姦嚟講，陶輝呢單野只係小事

除左反共反支，全部都芝麻小事

咁樣講即係PK鄧有嘢涉嫌違法？
咁記者要跟下喇

咁有冇犯法先你自己講喇

憲兵算唔算？

支那甴甴邊識諗咁多嘢...

犯法就係犯法

Batman

崇洋！蝦女人！

有樣野佢講得岩，黑警犯法真係之麻小事，家常便飯

我都想問
佢啲logic睇撚到

當初鬼叫你班傻狗搞肥佬黎咩

唔理你班狗背後既勢力幾咁大

蘋果揭露既犯法行為 就係正義 傳媒應該多學習

我可以講班人根本鐵定假設左差佬係完全唔犯法

但係清醒嘅人唔會睇佢係邊個淨係睇佢有冇犯法
嗰班藍就覺得差佬一定唔會犯法

有槍真係唔同d
互相制衡

淘輝咪就係外國勢力囉

而家皇軍犯緊犯，諗緊點拆作緊故仔
過左幾日都無回應過
一班人集體防礙司法公正

足總，球証都係自己人

犯法就係犯法就要拉啊,PK鄧自己講既

而家事實擺在眼前
但因為犯法者係執法者
變左無人有權可以”執法”

佢地一定唔查

死火 我睇唔明佢地up咩佢地係打緊中文?

下個到一哥

準備好未PK Tang

香港無軍隊
無人同到班恐怖分子制衡

傻鳩藍絲包庇犯法黑警

有人犯法就有人執法

班藍絲既基因就係鍾意馴服係權力淫威之下
見高拜見低踩
咁假設就錯哂啦年中幾多休班警員偷拍盜竊

警犯法先最多，因為佢地係執法者
知道哂内部細節，容乜易避

姓陶嘅點會係鬼佬啊，你班黃絲搞事

佢哋呢啲嘢咪當睇唔到囉
其實大家都慣咗佢哋嘅思維模式你話差佬有人偷呃拐騙佢就話邊度都有害群之馬

唔好講笑
藍/穩定派(尤其50歲打上的) 因為發展就是硬道理
佢地真係會咁諗
我兩老都屌9"反對派"為左個黑警淫樂會話為嘈而嘈好少事

撐警奶共狗真係無腦 一時又話犯法都要拉 依家又話小事

黑警平時大大聲話執法，犯法就要拉
對住自己人犯法就唔受用了

同隻玻璃朱一樣，撐警拎免死金牌咋嘛，你估真心撐咩？

班港區人大／政協咪又一樣，真係真心愛國，熟支那政制咩？拎個名威同上去撈油水咋。